2018年度叱咤樂壇流行榜頒獎典禮 ViuTV區

屌 真係條垃圾拎

我現時自已肯做飯

推依個

推

屌你老母陳詠謙

viutv推呢個
隔離太快

收皮啦陳詠謙

陳詠謙咁撚垃圾

垃圾

啱呀

想問下幾點完場？

幸福填詞人

Viutv Delay

男人背後好撚一般姐

12:00掛

有廣告

我想識你女朋友 我想敲穿你門口

慢d

呢度好慢

我現時自己肯做飯

點解無hana

叱咤樂壇生力軍
金獎：洪嘉豪
銀獎：曾樂彤
銅獎：黃 妍

叱咤樂壇作曲人大獎
Cousin Fung

叱咤樂壇填詞人大獎
陳詠謙

叱咤樂壇編曲人大獎
王雙駿

王孖駿

吓 依家頒緊咩

入嚟個, 遲d delay得仲勁

編曲人

（VIUTV）

Viu tv肯播都屌人有廣告

叱咤樂壇生力軍金獎：洪嘉豪
叱咤樂壇生力軍銀獎：曾樂彤
叱咤樂壇生力軍銅獎：黃 妍
叱咤樂壇作曲人大獎：Cousin Fung
叱咤樂壇填詞人大獎：陳詠謙
叱咤樂壇編曲人大獎：王雙駿
叱咤樂壇監製大獎：舒 文

支持viutv ～ 難得有電視台播

呢個係林夕.....

留名

新人無個識

做飯謙

live post好難跟

播到咁不如唔好播

Aga次次頒獎典禮個頭都set得好怪

年年都係咁 所以viutv係叫"轉播"唔係直播
想追live只可以睇youtube

預備唱小問題襯番mv個style

返黎電視區算了

不消失戀愛連續之後好多人識洪嘉豪

Rubberband

lm

腎仔冇人叫

叱咤樂壇生力軍金獎：洪嘉豪
叱咤樂壇生力軍銀獎：曾樂彤
叱咤樂壇生力軍銅獎：黃 妍
叱咤樂壇作曲人大獎：Cousin Fung
叱咤樂壇填詞人大獎：陳詠謙
叱咤樂壇編曲人大獎：王雙駿
叱咤樂壇監製大獎：舒 文
叱咤樂壇唱作人銅獎：陳 蕾

時差太大

己開返youtube同tvb

陳蕾講得好感動

開tvb做咩尻

叱咤樂壇生力軍金獎：洪嘉豪
叱咤樂壇生力軍銀獎：曾樂彤
叱咤樂壇生力軍銅獎：黃 妍
叱咤樂壇作曲人大獎：Cousin Fung
叱咤樂壇填詞人大獎：陳詠謙
叱咤樂壇編曲人大獎：王雙駿
叱咤樂壇監製大獎：舒 文
叱咤樂壇唱作人銀獎：AGA
叱咤樂壇唱作人銅獎：陳 蕾

delay 30分鐘都有

捱咗咗耐 正常嘅

Agaaaa!!!!

金獎又係林奕匡？

睇個勢都係 王莞之都無來

睇劇

想佢攞金多過林奕匡

叱咤樂壇生力軍金獎：洪嘉豪
叱咤樂壇生力軍銀獎：曾樂彤
叱咤樂壇生力軍銅獎：黃 妍
叱咤樂壇作曲人大獎：Cousin Fung
叱咤樂壇填詞人大獎：陳詠謙
叱咤樂壇編曲人大獎：王雙駿
叱咤樂壇監製大獎：舒 文
叱咤樂壇唱作人金獎：林奕匡
叱咤樂壇唱作人銀獎：AGA
叱咤樂壇唱作人銅獎：陳 蕾

aga可以女金
林亦匡連男銅都拎唔到

中國人

一世同學

分區好
2018年度叱咤樂壇流行榜頒獎典禮 - 演出歌曲回顧

the asshole born in chinada

喊喇

Ellen

恭喜皇后

903無記念佢先出奇

講真Eason今年做到咁出而回歸
無可能會無黎

Jason!

搵人之後改D 人捐款La

拍鳩live真係7

佢唱live真係好難聽

好撚難聽.....

成個on9仔咁

麻利？

我老母都話佢無黎大方

仆街又要聽陳伯講佛經...

毅進星100

條條仔把聲都弱到pk

又拎個女出嚟講

唔係話去咗日本咩？

叱咤樂壇生力軍金獎：洪嘉豪
叱咤樂壇生力軍銀獎：曾樂彤
叱咤樂壇生力軍銅獎：黃 妍
叱咤樂壇作曲人大獎：Cousin Fung
叱咤樂壇填詞人大獎：陳詠謙
叱咤樂壇編曲人大獎：王雙駿
叱咤樂壇監製大獎：舒 文
叱咤樂壇唱作人金獎：林奕匡
叱咤樂壇唱作人銀獎：AGA
叱咤樂壇唱作人銅獎：陳 蕾
專業推介叱咤十大 第十位：沉默的士高(王菀之)
專業推介叱咤十大 第九位：認真如初(陳柏宇)

偽人

咩事歌都唔唱走去講野

栢宇真係樂壇新吹神

做咩撚？迫佢唱

呢個背景音樂講嘢幾有feel

佢自己叫人起歌嘅

屌佢講完嘢又入到歌喎

上得台多有經驗

呢個毒撚真係好中二病

無拎晒冚家出嚟吹算比面

同phil lam, 洪嘉豪兩個level

新城尻吹得仲耐

咁軒呢

陳柏宇live都係麻麻地

等離婚啦on99以為自己睇透好多野，分享啲野其實好小學雞

屌 咁都要咒人離婚

ok喎我覺得

一般般啦 haha#dogxm

不嬲都麻麻哋, 勤力搭夠

專業9upper

佢都係用自己時間做d你預期以外既野姐
況且個背底音樂同段吹水幾夾

都冇你一日到黑淨係識得諗呢d野既人咁小學雞

賣鑊一流

好似聽緊小學生分享會咁

講多兩句感想姐 唔洗離婚嘅

唔係咒
不過佢個咁看破紅塵既態度黎分享啲垃圾真係...

陳蕾唱咗未 ?

講錯定我聽錯

又關家姐

笑左 周國賢 同周柏豪

梁文禮

On9毒撚，咁撚黑心

周國賢

溝埋一齊哪周國豪咪算

關家姐

柒到

腎仔差啲變關家姐

突然講d咁認真嘅野 係咪會出電話叫人捐錢

周國賢 - 老少平安

差啲關家姐

我知佢感受好深，又結婚生仔又上紅館，其實只係一啲看山是山既經驗分享，又煩，無人想知

鳩噏大會

叱咤樂壇生力軍金獎：洪嘉豪
叱咤樂壇生力軍銀獎：曾樂彤
叱咤樂壇生力軍銅獎：黃 妍
叱咤樂壇作曲人大獎：Cousin Fung
叱咤樂壇填詞人大獎：陳詠謙
叱咤樂壇編曲人大獎：王雙駿
叱咤樂壇監製大獎：舒 文
叱咤樂壇唱作人金獎：林奕匡
叱咤樂壇唱作人銀獎：AGA
叱咤樂壇唱作人銅獎：陳 蕾
專業推介叱咤十大 第十位：沉默的士高(王菀之)
專業推介叱咤十大 第九位：認真如初(陳柏宇)
專業推介叱咤十大 第八位：老少平安(周國賢柏豪)

真係

躝啦

咁撚型拍豪

1872333 100條線

唔係話佢講野無意義 但呢個係個音樂頒獎典禮⋯⋯

周柏豪講呢段高質好多，陳柏宇根本on9，前晚係到7情上面唱陳曉東首野，但無人理佢已經覺得好7。睇返周柏豪成長左好多

咁係講自己感受架啦，冇指定題目，感受都要entertain觀眾苛刻左d

遲d比耶撚傳教都得

有冇覺得周柏豪越黎越似劉華
唱腔都似似地

老少平安曲詞都好正，想小肥翻唱

屌你老母個個上台講道理，返教會咩⋯⋯

好廢呀...

有啲鼻塞feel

比比鳥幾型

又係哭哭地腔咁

之前好多個多謝耶穌
林夕都多謝過佛祖

係囉，仲想唔唱用晒嚟講

我覺得陳柏宇講得好好多喎，多d留意身邊微小嘅好事就會成就到一個快樂嘅自己

佢都係想講呢首歌主旨想大家都老少平安姐 咁都比人屌 係咪個個要千篇一律多謝一輪先得

903佈道大會

agger
好煩
成人開口埋口都講
煩到

如果當年kelly有獎拎，一定瘋狂蝦餃仔

腎仔啱feel過比比鳥好多

m記神歌

叱咤樂壇生力軍金獎：洪嘉豪
叱咤樂壇生力軍銀獎：曾樂彤
叱咤樂壇生力軍銅獎：黃 妍
叱咤樂壇作曲人大獎：Cousin Fung
叱咤樂壇填詞人大獎：陳詠謙
叱咤樂壇編曲人大獎：王雙駿
叱咤樂壇監製大獎：舒 文
叱咤樂壇唱作人金獎：林奕匡
叱咤樂壇唱作人銀獎：AGA
叱咤樂壇唱作人銅獎：陳 蕾
專業推介叱咤十大 第十位：沉默的士高(王菀之)
專業推介叱咤十大 第九位：認真如初(陳柏宇)
專業推介叱咤十大 第八位：老少平安(周國賢柏豪)
專業推介叱咤十大 第七位：無期(AGA)

老少平安 麻麻地

腎仔好撚慘

陳蕾有無奬 ?

有無得表演 ?

日日食seven

拎完啦 無出來唱
佢拎唱作人銅

唔難理解，佢處於一個情人眼裡出西施既狀態，愛情事業兩得心情好當然睇咩都順眼 ，所以話佢看山是山

唱唔到

有獎攞 無份唱

唔夠氣

鍾意小問題多啲

me too

難聽aga

講自己有做善事
唔覺有幾高質

小問題好聽好多

aga唱成咁

個key怪怪地 係咪原key嚟

想聽小問題

aga唔轉曲風發唔到圍

同平時係麥當勞聽唔同既

無期都好

Aga 首歌係咪降左key ? 好難聽，Spotify 聽好好多

對唔住都要講句 Aga真唱得好難聽 甩拍子 又無氣

12點都完唔到

係原key

降左key?

慢左好多

ok啦

aga 無戴耳機

低音左

Aga 算好啦 之前更差

佢不嬲live都踩鋼線咁

有冇降依家聽下

我覺得佢live已經叫好聽左

Aga live

有冇gin bb

咁都叫ok ? 聽多次cd 真係貨不對版到勁點喎

overrun係傳統

把聲好似萌萌地

未出

live有7成算收貨

係囉, 係咪病呀 ?

我見到有, 不過唔知出咗場唱未 ?

唱一兩首就賣廣告 同屋企人先開電視睇

佢live成日都危危乎

viutv 無問題既, 隨時閘後其他嘢.

viutv 進度未上過台

好多所謂artist頒獎禮前唔開聲去唱

開電視可以令屋企人都聽下而家d歌 所以我都揀電視

尋晚明明幾穩

一貫表現

咁我諗佢都病左幾年la

同意, 可能就係琴晚吹凍病咗

可以聽腎仔live 正

叱咤樂壇生力軍金獎：洪嘉豪
叱咤樂壇生力軍銀獎：曾樂彤
叱咤樂壇生力軍銅獎：黃 妍
叱咤樂壇作曲人大獎：Cousin Fung
叱咤樂壇填詞人大獎：陳詠謙
叱咤樂壇編曲人大獎：王雙駿
叱咤樂壇監製大獎：舒 文
叱咤樂壇唱作人金獎：林奕匡
叱咤樂壇唱作人銀獎：AGA
叱咤樂壇唱作人銅獎：陳 蕾
專業推介叱咤十大 第十位：沉默的士高(王菀之)
專業推介叱咤十大 第九位：認真如初(陳柏宇)
專業推介叱咤十大 第八位：老少平安(周國賢柏豪)
專業推介叱咤十大 第七位：無期(AGA)
專業推介叱咤十大 第六位：錢七(周國賢)

VIU到底慢左幾多分鐘

Jau Ba Ba

佢live都危危地

尋晚等林鄭搞到喺台吹左好耐風

md
燒CD

而家周國賢

邦邦

真友誼

睇下有無進步

琴晚佢都係唱無期？

仲要超短褲

計埋廣告 加 delay

聽得腎仔就做足心理準備啦

pakho, endy, jason 鬥長氣

腎

佢病左咁耐 真係好可惜 終於蒲頭

無

30分鐘以上

腎啲live真係好撚好笑

腎仔保持水準

唔知喇, 總之而家周國賢唱緊啦

邦邦手詞完完全全underrated
好想佢有一日可以拎詞人

等睇K 又炒車

條青根

其實《錢七》麻麻

Keep住廢live

ok喎

睇死一度就擋 live 架啦.

其實唱得比我想像中好

Agree 屌打陳詠謙

佢一無結他對手就勁唔自然

慢左幾多分鐘

kay 有嚟咩 ?

淨話逐個出場好似唔見既 ?

Live頒左至尊

牙正

軒仔呀

張敬軒

有

第一個出場

其實唔差

唔好劇透please

腎仔唱到就死

呀正

估唔到有天才兒童

咁我睇遲咗少少

成班中生代歌手(06-08)過左十年先上到哂位

叱咤樂壇生力軍金獎：洪嘉豪
叱咤樂壇生力軍銀獎：曾樂彤
叱咤樂壇生力軍銅獎：黃 妍
叱咤樂壇作曲人大獎：Cousin Fung
叱咤樂壇填詞人大獎：陳詠謙
叱咤樂壇編曲人大獎：王雙駿
叱咤樂壇監製大獎：舒 文
叱咤樂壇唱作人金獎：林奕匡
叱咤樂壇唱作人銀獎：AGA
叱咤樂壇唱作人銅獎：陳 蕾
專業推介叱咤十大 第十位：沉默的士高(王菀之)
專業推介叱咤十大 第九位：認真如初(陳柏宇)
專業推介叱咤十大 第八位：老少平安(周國賢柏豪)
專業推介叱咤十大 第七位：無期(AGA)
專業推介叱咤十大 第六位：錢七(周國賢)
專業推介叱咤十大 第五位：天才兒童1985(張敬軒)

啱, 唔好劇透.

佢著得好似法國人 好可愛呀

管…………

有嚟呀 一開始同juno一齊出嚟

咁百年樹木仲有冇獎

軒感受精簡過前面三位咁多

阿正原來得25歲
減肥成功

走音走到呢

反而古天樂唔知喺唔喺度

聽左前面幾個
Live真係同軒仔唔同級數

最喜愛歌

其實d歌手去頒獎禮係咪唔會開聲先

喺台下等咁耐 cool down咗

其實全部人都冇戴耳mon，可能都會影響live

男金應該係軒仔，咁就應該唱呢首

走音了

起碼都至尊啦

唔知佢返左黎
佢真係好可惜

想樹木都拎十大

又甩

設備好差
都唱到咁算好

許願
男金-缺
最喜愛歌曲-百年樹木

阿正

軒仔個眼袋大到

juno白果

可能會, 係後台或者係房可以開喉唱做 warm up

唔好用陳詠謙同邦邦比啦

係喎, 無耳mon

Eason 今年唔係到

好想講live可一可再

其實算係咁 上年唱得最穩完係得側田同gin lee,衛蘭都死左

張敬軒唱得好好

醫神呢

我錯了

係, 點解會咁 ?

Eason上年還完債就唔嚟

黑鮑結婚

有人話係外國

仙后呀 佢成日自己落手做

唔係不嬲都好大架咩

陪老婆去咗滑雪呀

叱咤樂壇生力軍金獎：洪嘉豪
叱咤樂壇生力軍銀獎：曾樂彤
叱咤樂壇生力軍銅獎：黃 妍
叱咤樂壇作曲人大獎：Cousin Fung
叱咤樂壇填詞人大獎：陳詠謙
叱咤樂壇編曲人大獎：王雙駿
叱咤樂壇監製大獎：舒 文
叱咤樂壇唱作人金獎：林奕匡
叱咤樂壇唱作人銀獎：AGA
叱咤樂壇唱作人銅獎：陳 蕾
專業推介叱咤十大 第十位：沉默的士高(王菀之)
專業推介叱咤十大 第九位：認真如初(陳柏宇)
專業推介叱咤十大 第八位：老少平安(周國賢柏豪)
專業推介叱咤十大 第七位：無期(AGA)
專業推介叱咤十大 第六位：錢七(周國賢)
專業推介叱咤十大 第五位：天才兒童1985(張敬軒)
專業推介叱咤十大 第四位：可一可再(陳奕迅&The duo band)

滑緊雪

69仲大

唔明

佢講左好多年想1月1日同屋企人過㗎啦 今年終於做到

閉眼 定 張開 呀

條女屌一半
條柒射不過半
完成將很美滿 半途卻放下沒有管

插聾隻耳啦

餐廳呀......

佢開咗間餐廳

佢間餐廳 另外佢應該成日搞自己間屋 音樂室
仲要找數

暫時佢最好 最穩定

新城個日都好多人撐 算啦

屌未來見第三

rb

未來見呀

正

未來見！！！！！！！！

等聽6號

播放率唔係最高咩

唔係真係心G至尊呀嘛

未來見真係超正

心之科學

呢首真心正

都係既

你係關智斌？

佢係咪要收山

好老公

點解人哋死咗隻狗要笑

無分高低架喎

無就恨有, 多咗就唔至在,

人就係咁.

有分, 第一叫至尊歌

JOEY 實至名歸
歌又第一LIVE 又第一

港台就冇分
903係第十位到第一位

穩

係咁話 做歌做歌
好懷疑佢除左唱 有幾多input

佢出晒名唔做production 又無音樂根底

又霸住個第一

物無美惡 過則為災

掃地都係觀眾 唔好咁啦

六號 好期待

叱咤樂壇生力軍金獎：洪嘉豪
叱咤樂壇生力軍銀獎：曾樂彤
叱咤樂壇生力軍銅獎：黃 妍
叱咤樂壇作曲人大獎：Cousin Fung
叱咤樂壇填詞人大獎：陳詠謙
叱咤樂壇編曲人大獎：王雙駿
叱咤樂壇監製大獎：舒 文
叱咤樂壇唱作人金獎：林奕匡
叱咤樂壇唱作人銀獎：AGA
叱咤樂壇唱作人銅獎：陳 蕾
專業推介叱咤十大 第十位：沉默的士高(王菀之)
專業推介叱咤十大 第九位：認真如初(陳柏宇)
專業推介叱咤十大 第八位：老少平安(周國賢柏豪)
專業推介叱咤十大 第七位：無期(AGA)
專業推介叱咤十大 第六位：錢七(周國賢)
專業推介叱咤十大 第五位：天才兒童1985(張敬軒)
專業推介叱咤十大 第四位：可一可再(陳奕迅&The duo band)
專業推介叱咤十大 第三位：未來見(Rubberband)

好撚勁

屌你VIU係咁谷條o靚仔好煩, 又廣告又劇集, 嘢都未講清楚收皮啦, 好似含撚咁

無留意d人講野
巴打講緊邊個？

攞唔到第一 好嬲

一係佢一係kay

joey

唱乜

Tim Lui d詞真係正

ViuTV區

睇緊身後事務所咁

大家盡量跟返 viutv 進度啦

叫晒個個企晒係身都唔個做咩

第一段仲開緊聲

身後事務所 女 唱個首好聽

無一個字聽到唱咩

絕對係 岑寧兒

未來見真係好正

好有感情

今年到宜家好悶
好撚想古仔會出場

氣氛好

6號好撚勁

高音炒晒 但又搞到台下好有氣氛咁

點解佢唔紅既 ?

我懇求

真係心之至尊

JOEY又壓住KAY

Kay

有無人覺得未來見個3粒音好似某隻歌

無人買唱片 不過應該個個而家都正途聽歌

隻腳

我覺得盡力呼吸佢唱得好過eason版

叱咤樂壇生力軍金獎：洪嘉豪
叱咤樂壇生力軍銀獎：曾樂彤
叱咤樂壇生力軍銅獎：黃 妍
叱咤樂壇作曲人大獎：Cousin Fung
叱咤樂壇填詞人大獎：陳詠謙
叱咤樂壇編曲人大獎：王雙駿
叱咤樂壇監製大獎：舒 文
叱咤樂壇唱作人金獎：林奕匡
叱咤樂壇唱作人銀獎：AGA
叱咤樂壇唱作人銅獎：陳 蕾
專業推介叱咤十大 第十位：沉默的士高(王菀之)
專業推介叱咤十大 第九位：認真如初(陳柏宇)
專業推介叱咤十大 第八位：老少平安(周國賢柏豪)
專業推介叱咤十大 第七位：無期(AGA)
專業推介叱咤十大 第六位：錢七(周國賢)
專業推介叱咤十大 第五位：天才兒童1985(張敬軒)
專業推介叱咤十大 第四位：可一可再(陳奕迅&The duo band)
專業推介叱咤十大 第三位：未來見(Rubberband)
專業推介叱咤十大 第二位：一個女人和浴室(謝安琪)

人人都想壓住Kay

到底joey 仲要拎多幾多年

隻歌好難唱

kay

淫KAY

件衫

係好鳩難唱

kay 又係病病哋吧聲

好大

GINLEE呢...

波呢

上年仲有chef lemon 今年咩都無

對奶

淫能到

屌，視線會自動移左去波邊

佢依家幾多歲 ?

雖然我好鐘意未來見 但出得首歌就要預咗live都要唱到 咁先係歌手㗎嗎
失望

其實容祖兒未攞過至尊 kay有喜貼街

屌諗到了，係一生中最愛

jin lee 今年無

Jerald d歌

做乜過晒嚟viu個post

仲咁正既 ?

今年d歌唔入屋天地一沙鷗同咤寂好正

痴線 好淫

Kay係咪肥左？

聽到佢唱丁了半天

我認唔到KAY 樣同聲

屌係喎 今年有很堅強同自我感覺還好 一首都無

咁耐以黎kay把聲都穩定地唔穩定

有得係電視睇吖嘛, 接觸到既人多好多既.

計播放率

係咁影佢對波

Bold & Beautiful

又病咗

淫kay家陣唱一隻
一陣最女再唱

gin lee 又唱得又靚, 身型又好.

算係咁啦

今年要坐冷板凳

係肥咗少少, 話晒都生咗2個喇.

Kay真係淫到

全程走音
乜事

Kay把聲震哂

唔係 佢唱live不嬲都係踩鋼線

都幾好喎

對波好鬼馬

演唱會冇問題喎

好想伸隻手入去

爆完肺之後都係時好時壞

呢首係難唱既

唱得好辛苦咁

Juno 係咪無機會唱歌

又病病哋呢, 聽講嘢嗰陣已經知.

之前演唱會係好啲，但上次同juno做拉闊都炒哂車

演唱會有操過先會靚聲
上兩個月拉闊睇到《載我走》都係炒咗
利申：kay迷 睇過兩次演唱會

Gin lee gin lee gin lee

今次d音響好撚差,聽得好辛苦

唱唔唱 睇心情嘅啫

好想聽juno唱暴烈34

molamola

老老實實，HOCC唱現場真係無得輸，但香港人唔撐，無法

廣告時間

唉 佢live 真係好過好多上咗台嘅 差一首食糊歌

我較到最大聲都好難聽佢唱咩

所以其實都抵雞容攞獎攞足咁多年
起碼唱live係穩定

意識不良

咁宋生啲獎去晒邊

無人寫歌填詞比佢 ?

幕後唔得 ?

我都有入場, 載我走係麻麻既
但整體嚟講拉闊都唱得唔錯

佢拎多幾多年先會宣布唔再拎

播放率最高明明係未來見

梅豔芳

十大竟然無牙醫首停半分鐘聽一闕歌

叱咤樂壇生力軍金獎：洪嘉豪
叱咤樂壇生力軍銀獎：曾樂彤
叱咤樂壇生力軍銅獎：黃 妍
叱咤樂壇作曲人大獎：Cousin Fung
叱咤樂壇填詞人大獎：陳詠謙
叱咤樂壇編曲人大獎：王雙駿
叱咤樂壇監製大獎：舒 文
叱咤樂壇唱作人金獎：林奕匡
叱咤樂壇唱作人銀獎：AGA
叱咤樂壇唱作人銅獎：陳 蕾
專業推介叱咤十大 第十位：沉默的士高(王菀之)
專業推介叱咤十大 第九位：認真如初(陳柏宇)
專業推介叱咤十大 第八位：老少平安(周國賢柏豪)
專業推介叱咤十大 第七位：無期(AGA)
專業推介叱咤十大 第六位：錢七(周國賢)
專業推介叱咤十大 第五位：天才兒童1985(張敬軒)
專業推介叱咤十大 第四位：可一可再(陳奕迅&The duo band)
專業推介叱咤十大 第三位：未來見(Rubberband)
專業推介叱咤十大 第二位：一個女人和浴室(謝安琪)
叱咤樂壇至尊歌曲大獎：心之科學(容祖兒)

唔撚係嘅

佢自己今年都無乜點出現，派得一首歌同年尾個演唱會

一般貨色.jpg

雞蓉攞埋好收山啦

諗諗下 如果人人有獎 又會被人笑係豬肉獎 無計啦

其實容祖兒未攞過最歌唔算大滿貫

明造俾容啦，今年未必有女金

好撚有意思wor 多謝廣東歌

專業推介叱咤十大 第二位：一個女人和浴室(謝安琪)
叱咤樂壇至尊歌曲大獎：心之科學(容祖兒)

請問第一位同 叱咤樂壇至尊歌曲大獎 有咩分別 ?

background張相好肉酸

sup9 moment 估唔到無10大，我成日聽903 都聽到播橙海

唔會講呀 可能佢當自己拎咗大滿貫 唔會再攞獎呢

亞婆攞獎

佢其實都好似未拎過最女

第一位=至尊歌曲

又黎霸獎
收手啦

個獎黑返嚟有乜好喊

拎過2次

啲眼淚好似chok出黎咁

點會啊 早期同楊千嬅鬥有贏過wor

好似要特登貶一下眼

拎埋今年好啦容兒

退休未呀佢

好撚肉酸

無人比反應佢

無人理佢

Suppose要鼓掌位 但無人理

冇呀冇拎過
之前年年都係楊千嬅
然後謝安琪
再之後仲頒過畀唔同人
但冇頒過畀佢

唔知佢講乜

容祖兒其實係咪永遠唔會宣布唔再拎獎

瘋狂打飛機

屌 song of the year

無人出聲 笑死

03同04都係佢

希望唱片公司有睇呢度

屌還屌 容啲live真係好撚穩

但佢真係唱足咁多年都高質喎

佢條裙咩事

同佢同期既歌手都差不多唔出黎爭獎啦

佢仲要拎到幾時

佢依家係樂壇人緣其實係咪好差

呢個真

Flat咗幾個音

今晚最穩定
但係感覺比平時唱得辛苦

講真憎還憎佢，佢唱live 真係同cd 一樣, lee 樣好佩服

係有啲難唱呢首

唔同年代出道 應該唔friend但無交惡嘅

人地中意繼續拎獎留係歌壇係自由

係幾好聽

除左英皇同事，真係無咩邊個up得出同佢好frd

我要GINLEE呀

以前同期坐第一排果啲幾乎全部唔出席

講真 今日啲live 得佢最穩

Y文

d 歌詞垃圾到

我鐘意聽 kay 淨話嗰首多D喎

個close up

好靚wo

腎仔穩d

無十大係咪無機會拎女金？

屌你老母
百年樹木冇十大，係咩玩法

好多年前佢講過有獎一定拎，因為自己有付出，同得到人地肯定

咁嘅歌拎至尊

容祖唱live真係好定

英皇之外，其他公司同佢同期出道班歌手都冇再黎
同新人又冇交集

張敬軒太多好歌

好普通嘅k歌

Arm

好傳統嘅容式K歌

其實幾好聽 但計今年講鐘意都係 未來見 缺 自我感覺還好

謝安琪d live衰到。。。
好記得佢句 哩家咪走音囉

唱live穩一回事，黑咗個至尊歌返嚟又另一回事
佢如果真係ap高拎呢個獎無人會反

而家佢最friend係張敬軒

其實可能只係無咁social姐
個個性格唔同 又唔可以話佢人緣差既

我指social唔係出席幾多飯局
係指同人容唔容易混熟

佢可能男金+至尊大碟，仲有得唱

冇停半分鐘，又冇勇悍17
音樂台個十大都仲好過903

年初以為有缺

今年啲片好說教好L悶

楊千嬅 何韻詩果啲都唔玩啦

其實咁多年都真心欣賞佢實力
繼續拎獎唔緊要，如果個年佢值又有咩所謂
但好多時佢都係死霸爛霸屈返黎
樂觀個年

Me too

機械人唱歌
冇感情
感動唔到我

完全唔明點解一定要宣布唔再拎獎/退出
Eason唔黎/無晒其他大粒野撐場又叫晒春，真難服侍

我覺得可一可再好好聽

容姨唔做歌手可以做咩 做多十年都有份

唔會等條女3個鐘 但會等一隻碟等3個鐘

所謂領獎禮咪又係圍威喂

乜撚野叫哩家啊，我以為啲人打「呢家」係唔識字先打，而家先知有人係直頭唔識寫+唔識讀

好過舊年tonick

十年拎埋最男先係大滿貫

gin lee個deep v

gin lee 塊臉好黑 應該好唔開心

Juno型到

JUNO唔洗白果

Juno 好型

the album

kay

腎仔係咪俾人ignore左

我認同你既講法，講真成日話老屎忽阻住其他年輕歌首拎獎，如果宜家出個好似eason 咁既level 既人出黎，你覺得有冇人會阻到佢拎獎？但lee 幾年出黎既係吳業坤, 周柏豪之類

實至名歸

個獎實至名歸 係隻碟貴左啲姐

叱咤樂壇生力軍金獎：洪嘉豪
叱咤樂壇生力軍銀獎：曾樂彤
叱咤樂壇生力軍銅獎：黃 妍
叱咤樂壇作曲人大獎：Cousin Fung
叱咤樂壇填詞人大獎：陳詠謙
叱咤樂壇編曲人大獎：王雙駿
叱咤樂壇監製大獎：舒 文
叱咤樂壇唱作人金獎：林奕匡
叱咤樂壇唱作人銀獎：AGA
叱咤樂壇唱作人銅獎：陳 蕾
專業推介叱咤十大 第十位：沉默的士高(王菀之)
專業推介叱咤十大 第九位：認真如初(陳柏宇)
專業推介叱咤十大 第八位：老少平安(周國賢柏豪)
專業推介叱咤十大 第七位：無期(AGA)
專業推介叱咤十大 第六位：錢七(周國賢)
專業推介叱咤十大 第五位：天才兒童1985(張敬軒)
專業推介叱咤十大 第四位：可一可再(陳奕迅&The duo band)
專業推介叱咤十大 第三位：未來見(Rubberband)
專業推介叱咤十大 第二位：一個女人和浴室(謝安琪)
叱咤樂壇至尊歌曲大獎：心之科學(容祖兒)
叱咤樂壇至尊唱片大獎：the album part one(麥浚龍&謝安琪)

Juno同Kay有冇扑過野

1隻雞容養緊幾千人

李克勤個啲先係機械人

其實串流 歌手同製作人拎得返好少錢 真係支持就買碟吧

但隻碟好值得買

我覺得有，相信張繼聰都唔反對

kay對腳好古惑

岩啊 佢撐緊英皇d股價

條裙好靚

等我狠狠咁安慰佢

我睇到心口咋喎

Juno

唔敢唱

條裙著得佢好靚

唱返首暴烈34先啦

咩叫心頭大石啊Juno

扮個獎比佢喇

古仔

今年真係悶

juno 好 cool , 正

呢一世都唔會有live既歌

以為今年有埋演唱會 成個勢好好會有獎

沐春風

仲以為會唱《人妻的偽術》

唔知joey 有咩感想

彳亍已經係啦

無表演, 無抽水

唔多謝老公

暴烈34同一個男人，邊個聽到live嘅機會大啲

今年真係悶到...........
上年檸檬都會叫出一聲

林海峰唔知出唔出來

kay好好聽

兩隻都唔會聽到

古天樂係咪真係無唱過live?

沐春風咁難唱都唱得咁正

睇黎kay熱完身，唱得好左

好聽

瞓咗，聽日要早起身

想問VIUTV DELAY幾耐?

得個悶字
趕rundown 趕派獎 only

唱呢首表現好咗喎

狀態返曬嚟

佢舊年係咩時候出黎 已經唔記得左

最尾呢段Chorus唔錯

淫k應該最穩

一開始就出嚟唱

Opening

一開波就出

好似冇咩心去鋪排過咁

點解唔唱狗一般親你逗你啊

好聽
Kay把聲好性感

有故事 有感情 既歌先好聽

唱得好, 好聽

一個男人應該係

可能唱番自己 所以唱得好左
謝生

有冇林海鋒？

林峰出嚟做乜

今期流行

同joey 走唔同路線

無表演嘉賓無特別表演

今年叱吒先至係令廣東歌沒落嘅最大罪人

應該open嗰下唱

上年有mk鋒 又有eason

唔敢入隔離post 驚見到劇透

專業推介叱咤十大 第二位 未頒？

頒咗啦 kay 浴室呀

垃圾瓊狗直接跳撚左第二唔寫

1月2號

以為第三 睇嚟miss咗啲野
唔該你

viutv 直播呀因為

終於有d輕鬆d嘅間場出現

少爺沾同Donald 講野好難笑

笑 l 死

沐春風唱得好好
證明越難唱既歌kay唱得越好

欣宜躝開啦

最好睇呢PART

你們全部都是
幾正

比d時間

Gin

gin lee 好靚

Gin Lee

邊個攻擊gin lee

現場係咪已經完左？

Gin Lee 好靚女

好撚正 Gin lee

Gin Lee ar
睇到個心口

比森美講會唔會好d

無supper聽

下？銅？？？？？？

做咩今年得銅

唔撚係呀 銅獎

好L正，比佢上台比我地j下la

Supper

邊個金 gotcha?

Gin lee

唔係咩Mirror都ok既

Rubber band

女歌手點都有哇

叱咤樂壇生力軍金獎：洪嘉豪
叱咤樂壇生力軍銀獎：曾樂彤
叱咤樂壇生力軍銅獎：黃 妍
叱咤樂壇作曲人大獎：Cousin Fung
叱咤樂壇填詞人大獎：陳詠謙
叱咤樂壇編曲人大獎：王雙駿
叱咤樂壇監製大獎：舒 文
叱咤樂壇唱作人金獎：林奕匡
叱咤樂壇唱作人銀獎：AGA
叱咤樂壇唱作人銅獎：陳 蕾
專業推介叱咤十大 第十位：沉默的士高(王菀之)
專業推介叱咤十大 第九位：認真如初(陳柏宇)
專業推介叱咤十大 第八位：老少平安(周國賢柏豪)
專業推介叱咤十大 第七位：無期(AGA)
專業推介叱咤十大 第六位：錢七(周國賢)
專業推介叱咤十大 第五位：天才兒童1985(張敬軒)
專業推介叱咤十大 第四位：可一可再(陳奕迅&The duo band)
專業推介叱咤十大 第三位：未來見(Rubberband)
專業推介叱咤十大 第二位：一個女人和浴室(謝安琪)
叱咤樂壇至尊歌曲大獎：心之科學(容祖兒)
叱咤樂壇至尊唱片大獎：the album part one(麥浚龍&謝安琪)[/quote]
叱咤樂壇組合銅獎：Supper Moment

應該係啦

mirror

千奇唔好 玩死佢地

sunny 個頭好核凸

Dear Jane

古大樂有黎？

rubber band arrrrrrrr

dj, rb

不了

而家組合獎俾band霸哂

直播woo..唔係唔比viutv ar

琴晚倒數係澳門聽佢地live有5首

點會有機
我係粉絲都係咁話

以前係農夫

以前商台播都無試過比艾粒金啦

Dear Jane mv就得 live 食屎

點解supper會得銅

好過比佢拎金，is 階段性勝利

掛住開騷掛

十大一首都無

因為dear Jane 冇拎過銀

點解最爆嘅supper會銅？ 連商台都變埋 真係收皮啦

同商台班dj唔夠熟

Ar Tim好似送水輝

可能最受組有呢

Dear jane有陳詠謙d詞加持

打呔果個？
似蘇志威

真band仔係唔會介意

Dear Jane有？

金會係邊個

只要唔係Mirror

姜b

主唱真係幾靚仔
抵佢食肥釘妹

農夫唔好咩

下

super girl

叱咤樂壇生力軍金獎：洪嘉豪
叱咤樂壇生力軍銀獎：曾樂彤
叱咤樂壇生力軍銅獎：黃 妍
叱咤樂壇作曲人大獎：Cousin Fung
叱咤樂壇填詞人大獎：陳詠謙
叱咤樂壇編曲人大獎：王雙駿
叱咤樂壇監製大獎：舒 文
叱咤樂壇唱作人金獎：林奕匡
叱咤樂壇唱作人銀獎：AGA
叱咤樂壇唱作人銅獎：陳 蕾
專業推介叱咤十大 第十位：沉默的士高(王菀之)
專業推介叱咤十大 第九位：認真如初(陳柏宇)
專業推介叱咤十大 第八位：老少平安(周國賢柏豪)
專業推介叱咤十大 第七位：無期(AGA)
專業推介叱咤十大 第六位：錢七(周國賢)
專業推介叱咤十大 第五位：天才兒童1985(張敬軒)
專業推介叱咤十大 第四位：可一可再(陳奕迅&The duo band)
專業推介叱咤十大 第三位：未來見(Rubberband)
專業推介叱咤十大 第二位：一個女人和浴室(謝安琪)
叱咤樂壇至尊歌曲大獎：心之科學(容祖兒)
叱咤樂壇至尊唱片大獎：the album part one(麥浚龍&謝安琪)[/quote]
叱咤樂壇組合金獎：Rubberband
叱咤樂壇組合銀獎：Dear Jane
叱咤樂壇組合銅獎：Supper Moment

你就想

好耐無見過泥鰍啦

想睇大波波

好呀 我想講之前無咁多band拎到獎姐
利申返 我都聽農夫㗎

rubeerbandddd

想聽逆流之歌

商台變撚晒質
十大無後庭同supper
至尊係心之

點解唔係look at me look at me

Jm9

入到五強咩

希望Supper拎多個我最喜愛

唔入五強

唔會掛

rubberband金獎實至名歸

歌冇
但唔係組合有咩

好開心rubberband!!
6號西裝cute cute

唔知會唱咩歌呢

Rubberband係咪第一年拎金？

RB會唱咩歌呢?
好期待

得最歌係現場投

屌 鞭布志綸

我懇求....

逆流?

應該唔會係佢地啦

係咪無左林海峰個part?

逆流之歌

吐力今年完美收皮

超級正！

講完味

正到爆！

終於有人講係黎自香港

說好的古天樂呢

又全場起身

誰說 ?
時間片刻變陳舊

Solo好好J

live 表現ok 喎

咁叱吒又好支持呢三隊Band

好撚正

首主題曲都好好聽
估唔到咁多隊RB可以走到最後

肥翻曬

6號算三隊最穩
Tonick只適合聽CD，把聲完全唔入咪

佢係咪話多謝小肥

關智斌

tonick live真係得啖笑

對上一次拎大獎係咪simple love song

係, 咩事 ?

睇唔透點解Dear Jane會爬過supper頭

竟然仲有人提

Supper都好正

tonick連做band仔嘅初心都丟走埋

rb兩首歌sunny都有跟住唱

觸執毛阿水都勁

做完畀雞蓉無乜心機睇
希望kay攞最女

No 有首同小明的終於好天氣

有得拎算好 的確好多人聽偽情歌多過supper

冇抽水冇表演 哩個分獎典禮有咩好睇

睡前服隻碟同rb一齊作

Aga

aga

Rb同小肥勁friend
6號同佢都係澳門人

Gin lee無啦

Molamola

本來VIU已經DELAY 手機睇重DELAY得勁

aga 好L扮野…我麻麻佢

Aga 鍾意左佢咁耐終於

天上嘅家姐

唔知會唔會喺唱片公司失勢
明明唱得咁好

AGA!!!!

gin

AGA同Gin Lee唔係同公司咩

Really love aga
每首歌都有loop過

即係點？打畀家姐叫佢買飯？

恭喜 Aga

gin lee

女銀

yeah Gin lee

Gin呀

正呀gin Lee

GINLEE

gin lee 最女 please要聽佢live

心口

銀獎無得唱

有冇人cap

下年應該係 Gin Lee 冠軍啦

我堅

有無人CAP左圖

Gin Lee 全晚等左幾耐 幾驚真係冇

很堅強 很堅強很堅強很堅強

唔好啊 金

kay!!!!!!!!

淫kayyyyyyy

叱咤樂壇生力軍金獎：洪嘉豪
叱咤樂壇生力軍銀獎：曾樂彤
叱咤樂壇生力軍銅獎：黃 妍
叱咤樂壇作曲人大獎：Cousin Fung
叱咤樂壇填詞人大獎：陳詠謙
叱咤樂壇編曲人大獎：王雙駿
叱咤樂壇監製大獎：舒 文
叱咤樂壇唱作人金獎：林奕匡
叱咤樂壇唱作人銀獎：AGA
叱咤樂壇唱作人銅獎：陳 蕾
專業推介叱咤十大 第十位：沉默的士高(王菀之)
專業推介叱咤十大 第九位：認真如初(陳柏宇)
專業推介叱咤十大 第八位：老少平安(周國賢柏豪)
專業推介叱咤十大 第七位：無期(AGA)
專業推介叱咤十大 第六位：錢七(周國賢)
專業推介叱咤十大 第五位：天才兒童1985(張敬軒)
專業推介叱咤十大 第四位：可一可再(陳奕迅&The duo band)
專業推介叱咤十大 第三位：未來見(Rubberband)
專業推介叱咤十大 第二位：一個女人和浴室(謝安琪)
叱咤樂壇至尊歌曲大獎：心之科學(容祖兒)
叱咤樂壇至尊唱片大獎：the album part one(麥浚龍&謝安琪)
叱咤樂壇組合金獎：Rubberband
叱咤樂壇組合銀獎：Dear Jane
叱咤樂壇組合銅獎：Supper Moment
叱咤樂壇女歌手金獎：謝安琪
叱咤樂壇女歌手銀獎：Gin Lee
叱咤樂壇女歌手銅獎：AGA

唔L係ar ma

幾驚佢講欣宜

遲咗十年嘅獎

Kay係咪第一次拎？

今次唱咩歌呢

欣宜

我開頭都以為係

Yeah

一聽到女神以為講欣直

要聽佢唱幾多次

今次兩首歌我覺得麻麻

叱咜 真係好氣氛好多

仲黑過坤狗

淫Kay一路係兩登榮譽女神喎

Camman又準備影波波

容Joey冇去？

係呀

終於..

剛剛上完台無耐咋

第3次唱

想聽Gin live

08年開始俾雞容打壓

有呀

係
本應囍帖街嗰年拎，但英皇話，如果頒俾佢就全部歌手唔嚟

Juno:得啦，唔好攬咁實，我扯啦

最弊呢兩年一講女神就會諗起欣直首歌

Juno 好勁，Kay 三首歌唱哂

正對住joey

啱啱轉台sor

好多開心野係台下發生

終於打低萬年女金

當年就應該要拎啦

Kay講野真係好有紋路

慢現場幾多？

好撚悶
今年好唔照顧好似我呢啲無追開新廣東歌既觀眾

Btw個舞台design又要抄台灣但又無相關表演同主題，就得一句乜鳩歌托邦

雞容其實攞到厭啦

真係講音樂 enjoy 聽呢d幕後野

點解

好波

好彩記得睇

k真係好靚

剛剛好似影到小巧

春卷唔係都冇攞好耐啦咩？

但都俾雞容攞到大滿貫

浴室原來要黎開聲既

Kay把聲回晒塘了
開演唱會唔開得幾多場

四大發明

幾點完阿，聽日番工阿

啱啱喊完嚟算係咁啦

唔聽下D新歌點幫你啊

生仔時用氣過度

三甲都冇雞容真係可喜可賀
平衡返佢拎左個至尊歌

倒如呢

謝生

雞容完敗

佢有嚟喎

仲有男歌手，最組最男最女最歌 5首歌

呢首好好聽

中間俾人瑞同電單車拎過

重陽

呢首叫咩名?

人妻的偽術

人妻的偽術 又唱得差左

走晒音

好多人鍾意浴室，但我都鍾意呢隻多d

agger

咁我都由頭睇到而家姐
都欣賞啲表演，只不過真係想抱怨下，又無talk show，又無主題表演，又無特別嘉賓，又無懷舊

又幾好聽

好鍾意呢首
真係聽唔到慣9謙啲詞

今年冇人贊助，冇budget

我反而覺得呢首唱得好過沐春風

最受歡迎女歌手都要冇佢份

最中意都係Kay 首你們的幸福

gin lee 拎獎我肚痛去左廁所

正呀

想問最女係點計? 係咪現場再投

係唔係暫時除左拎獎無額外任何表演？

佢笑返啦 返去睇replay la

廣東歌 X 香港製造 2018精選
按節拍及音樂種類排序

有其他歌總會啱你口味

用暗黑手段打底勁敵囉，有乜點解

支持牙醫

仲要整個懶係野既舞台，整啲霓虹牌好似好香港懷舊味，但又配唔知乜「歌托邦」，完全無主題

陳柏宇

錢7

森美真係一個好好嘅presenter

周仔竟然有銅

莖軒應該又會走音走到去廣州

過一排唔講大家會唔記得曬

Let’s pray

有無source

腎仔

雞容台下個樣

無論做主持，司儀定DJ，佢都做得好好，講嘢好有腦

賢仔

Joey 無晒表情

腎仔 u re the best

講撚完未啊大佬 屌

資質好有限

叫坤哥點算

周爸爸講緊盧海彤？。。。

牙醫

邊個金

係

又有撚排講

腎仔 唱live 真係唔係好掂 但佢d歌我覺得幾好聽

Hins

深信得軒仔石資格

超級巨星得佢似樣做歌手

抵啦 平時份人咁撚閪 霸鳩住個獎唔俾後輩上位

好多 高質

心痛 應該903共識左唔可以公開太多提佢

恐怖情人 停半分鐘 演員自我修養

聽都未聽過

佢揀唔留係無綫

離開左星夢真係高質左好多

竟然唔係陳柏宇

無J神...金照计轩仔

我覺得今年J神d歌其實ok woo

佢都係適合做幕後

男歌手 古天樂

睇來個pattern係無十大 但會有歌手獎
（gin lee, 後庭）

所直唔聲唔聲都出左鏡7,8次
好撚恐怖

哇屌你老母大陸仔

你都係聽番乃木坂啦

「點解今年唔係佢」

Why??

根本冇樣就唔會企得耐，理得你唱到識飛
如果腎仔係小肥咁樣，應該會仲暗過小肥

Gin Lee一首十大都冇真係慘

古天樂啦

殘體收皮啦

點解？

腎仔都唔係賣樣

點解佢起底無野睇

以為sony 其中一個攞銀

陳柏宇應該最喜愛啦 古天樂無黎

消費死者/傳播負能量

牙醫冇十大

提太多就變左全晚主題吧⋯⋯

都岩既

有支那狗踩場

見到薑檸樂

Ignored

唔係連攞十幾年咩

屌蘋果日報個notification 穿左最喜愛男歌手🙈🙈🙈🙈🙈

Wtf!!!!!!

講句多謝就走啦

少說話多做事

上面嘅YouTube嘅內容：
梁思浩揭電台、樂壇頒獎禮黑暗嘅一面

牙醫都很不錯了
好腳踏實地做音樂
不似坤狗淨搞gimmick